有疑似手足顯靈於綠曱甴身旁，轉個頭就唔見咗

有疑似手足顯靈於綠曱甴身旁，轉個頭就唔見咗
（12秒開始）

credit: 熱血時報

留意第22秒 -- 果個位置有人的話，POPO應該會推走佢

記者黎

真係轉翻個鏡頭就消失左...
推

cls我地一定要努力 令兄弟安息

記者黎 13秒出現過